有無沙田IVE同學起到

二樓洗手間成日有黑衣人出沒
有無人知details

起你老母咩？起樓啊？

有冇？😥😥

Ba?

起你老母啊大陸仔

係呀！

?

起你老母

ive 沙田工程仔報到

第一次聽 起都係蝗語？

蝗語先屌得？

成班垃圾廢青ive仔
利申:沙田ive仔

我青衣

我kc ive